一人一個平安夜拒絕做愛既理由

嚟M

冇女

睇AV

留番個處比老公

屌又唔係破處

你個樣 不了

等一下

無帶套驚變朱古力棒

頭先打完飛機

我條丁琴日漏咗係第二個西到

唔想十月後太多人同一日生 逼爆醫療系統

胃痛

無買KY, 驚C眼出血

個閪好撚臭

驚做爸爸 不了

唔好意思 啱啱屙完屎

無閪
屎眼啱唔啱
但係應該唔可以叫做愛

你個野壞左呀